點樣先可以叫條女減肥

160cm 53kg算唔算肥

U U
一
一
一

不斷讚其他女仔幾瘦幾靚，尤其是本身肥而家瘦嘅，激發佢妒忌心

分手

點樣先可以叫條仔搵多啲錢

唔滿意好心就分手而唔係要控制另一伴達到自己期望

如果真係肥我又唔覺樓豬有問題喎
問題160 53kg根本唔肥

係肥既
但如果你好鍾意佢 身形唔會係問題囉
而且減肥依啲嘢都係要靠個女仔自覺既
如果個男朋友開口講話要減肥 都幾hurt下

肥條撚 唔好咁撚癲搞到香港d女厭食咁款

搵唔到錢唔使死
太肥會有三高嘥醫藥費

160 53唔算好肥喎
應該仲係接受到既微胖型

冇做運動下，
160cm 53kg就肉地囉，
身型唔洗諗一定唔係靚。

不過佢自己再唔約束下只會肥落去

叫人減肥真係仲難過叫人買保險，
我自己都係咁。
真係下定決心減係因為我最鍾意，
條著咗五六年嘅短裙已經著唔落
先驚覺自己已經肥到連自己都接受唔到
最後用咗大約一年時間減十公斤

邊個話肥身形一定唔靚？肥一樣身形可以好靚，活出自己就係最靚好過一啲瘦到營養不良咁，一味追求瘦
利申：鍾意有肉肉嘅女仔，好攬好摸又親切，而且通常有肉肉嘅女仔多數都係大波

160 53唔算好肥喎 如果有做運動呢個數就更加唔肥

呢樣真

最後分咗手... 以後都唔會再咁講